感謝生命中的一切過客

今日突然有感，覺得自己一直將過往嘅經歷、人事物放喺心，去警惕自己，限制嘗試，其實令自己一直都好辛苦、好大壓力。

即使有啲失落同唔捨得，我決定都要放低了。慢慢嚟。再見了，琴日嘅我同一切嘅過客。聽日我會再努力，貼近一個希望達到嘅自己。

你話係咪啊哈姆太郎

人生如逆旅 我亦是行人

其實自己只係NPC之一

來忘掉過去 來忘掉錯對

當人地都只係當你過客 你只能夠當返佢做過客

體驗同學習比結果更重要

人生亦如旅客

絲打好叻 我都想自己可以
過客太多 真係要放低晒需要好長時間
但都唔想再比佢地拖累到自己既mental health 日漸轉差

珍惜相聚嘅時候

女人是妓女 我亦如嫖客

可以咁諗，但有時都可以珍惜自己係自己故事主人翁嘅時候

冇錯

慢慢嚟加油
心情都會有起起伏伏嘅時候，回憶都會有湧現嘅時候，但慢慢控制
我都學緊點好好維繫關係

通常係依啲post特別感覺到連登有愛

從來都沒有
從來都沒有

至少你係你嘅第一身視覺

加油巴打